有無手足有訓覺用既隔音耳機推介

小弟訓覺好易比嘈音嘈醒
搞到成日無覺好訓
想問下有無好既隔音耳機推介

切左对耳

無用，慳番

點解？
市面上無產品好用？

買個3M耳塞啦
耳機硬唔舒服

訓覺都要塞住對耳咁唔舒服 我先訓唔到

same，隔音幾好

試下呢個

我之前係用bose sleeping buds
用用下個差電位爛左冇再用
不過我覺得係幾好用

屌 呢排潮濕 晚晚都幾幾隻蚊係耳邊轟轟聲

試過 唔好用

之前有諗過買
但佢而加bose話產品有問題回收曬

試下3m既耳塞睇下舒唔舒服先

係邊買？

岩先見到HKTVMall有賣